老衲正式宣布，美國出現亡國徵兆

老路認同

美史書：北美末年...

特朗普本紀

支持特朗普稱帝。